[德國足球］高路斯算唔算成功接咗奇連士文班？

入球能力相若，仲有世界盃，只不過星味唔夠

Gomez>Klose

T.Muller > All

德國隊嚟計勁過啦下話

但奇連士文有星味

Klose = 德國國家隊 All-Time Scorer, World Cup All-Time Scorer ，一個世界盃冠軍

想問下德國而家邊個前鋒最可靠？

世界杯最多入球球員....

正中鋒暫時無

Klose
Underrated of all time

翼就係我辛

高美斯14年因傷落選，德國就攞冠軍

屌你老母呀

事實如此

佢尾幾年年紀大以為無料到，點知係最好睇最有球味就係呢段時間。